李家超:沒參與警方使用武力決定

民主派議員在立法會大會就金鐘示威衝突中，警方使用武力的問題提出緊急質詢。公民黨郭家麒質詢當日是誰人下令向示威者鎮壓，決定是否中聯辦的命令，以及李家超與特首林鄭月娥事前是否知情。

李家超回應稱沒有參與，指任何涉及行動的都是由警隊來執行，警隊的最高負責人是警務處處長盧偉聰，又指在巨大壓力下，希望各方互相理解。

郭家麒又追問是否要由盧偉聰一人問責，李家超重申由警隊執行職務，警員有責任令傷害減到最低。

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

好囉wor, 毅進唔係好蝦wor, 下下割到咁揾個毅進呀head出嚟頂下好wor

既然林鄭月娥、李家超同盧偉聰都已經澄清左唔係佢地嘅決定，咁市民一定要向前線執勤警員追究到底，要佢地每一個都企出嚟承擔返個責任！

香港最高職位唔認
黑警最大粒果個又唔攬上身
保安局都割埋

點呀

割蓆割裂地殼！

奴蛇守龍
個個都射死佢

你班高官 傳波仲勁過全盛6冠王既巴塞

又傳波

接波啦盧sir

日日都卸
不如卸去娘胎度?

比卡超! 避開!

爭現場指揮官未開記招

唔好個個都話啲高官割𥱊啦，割乜啫？人地澄清唔關佢地事，就係唔關佢地事。

集體卸膊制

咁幫現場指揮，前線，畜聾開個記招啦。

支槍自行使用武力

啲官表示緊係叫下面自己死掂佢
所以有鑊佢地真心覺得唔關自己事
因為咩都唔關佢地事

個個都冇參與 咁到底邊個負責

我勸大家d飛機唔好咁早打住
14年咩差佬前線士氣低落嘅新聞都唔少
結果就係將啖氣出咗落示威者道
如果係諗住見到哩d新聞就放軟手腳咁就仆街
哩d新聞只係要嚟呃港豬同情差佬

鬼佬指揮官夠唔夠膽割

射波大會

沉撚左啊
一齊打大佬啦

中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

你要錢定要香港!???
入黎睇下, 認同就幫手推post!!!

割到四川同日本地震

毅進comdom

又射波俾返差佬
咁俾返葉劉管保安局好過啦,仲要你條廢柴?

迷底已經解開

1. 所有枝槍有自由意志, 自主燃發子彈
2. 所有催淚彈都有自由意志, 自己彈出馬路爆開

結論: 冇人需要負責

咁所謂問責官員個問責係咩意思，咩都唔關你事

向下問責

又割張蓆變粉未

咁關邊個事？

點會無參與

自己曾經都係死差佬，宜家做左警務處既阿head，調返轉傳波俾自己下屬，真係無恥

你咪有得問囉

咩叫問責呀
咩上層呀
咩叫管轄呀

你唔清楚 唔知道 下屬失控 就係失職
就要負責

上司澄清冇落order，咁即係下屬自己嘅決定啦

就黎割到話粒子彈自己飛

塊蓆去咗邊度啊
人嚟啊 塊蓆唔見咗啊 細到睇唔到

又多一個

[各位又要辛苦了] 請預備好資料同長輩圖, 今年24/11區選同出年立法會選舉要全港藍絲廢老齊齊反共

星級中場，one touch pass，各大球會正密切注視。

咁下屬澄清冇決定呢？

語言偽術啦，警方個action plan 一定要政府高層approve，佢同777冇份執行，一定有份通過

又射走

咁係邊個負責佢都知喇掛，交個名出泥啦屌

射啊射，射他吧

咁以後警務處由指揮官in charge咪得囉，要個處長黎把撚？要保安局把撚？

‾╲

指揮官: 冇呀! 唔關我事架, 我手指指叫shoot, 係叫佢shoot地下咋, 我咩都唔知架

阻大家一陣
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

都唔係你話無就無

係你個職位無直接都有間接關係

咁邊個決定呀

知啦 現場指揮官嘛

一哥又要開記招

其實係唔係要拉一派打一派，全力向警察問責，其他人就會全部缷落去....

推

支槍：沒參與警方使用武力決定

催淚彈：沒參與警方使用武力決定

咁多證據顯示警隊嚴重暴力執法 加上中信事件
呢班窮兇極惡畜牲不如嘅所謂警察真係pk!
已經到咗人神共憤境地！

必須追究其責任 一個都不能少 屌你老母！

睇佢點繼續割

睇政府玩tiki-taka好正

警務處under保安局，就算無份參與現場指揮，都肯定有份approve行動計劃，決定現場咩情況之下使用咩程度嘅武力啦

比卡超以前都係龜，仲講埋呢啲廢話，呃鬼咩

又射 我屌你啦

射去邊都好
全部都要負責 屌你

毅進有冇院長架？ 一定關佢事 教到啲學生有暴力傾向？

620 621 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

又唔關佢事

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

成個政府就好似巴狗
猜呀猜
猜撚到你唔為意放鬆就一個直線

唔 好 再 打 飛 機 星 期 五 就 到 我 地 仲 比 人 撚 緊

根本成班高層驚到賴哂屎
之前幾千幾萬人佔中, 可以話你係少眾亂黨
宜家一百萬二百萬人企出嚟, 你夠膽認錯咩?
一百萬人入面, 有一兩個激進痴線佬你條命都凍過水, 重點係烈士已經表明犧牲唔係無可能

警隊好似under 保安局...

個個都射

開哂會呢?
洗唔洗夾埋一次過?

比卡超過膊頭斜個比薩斜塔

李家超：警察使用合理武力 打人合理 點解毆無反抗少女問監警 點解開槍問條蔥唔好問我 點樣投訴問監警
點解我要開工 唔知

快CUT幾個官員交波的圖/文字製作單張!!!

［呼籲］真係咪撚再掉磚玩磚鐵枝

冇李家超

成班巴塞體系球員...沙維出聲招募呢班最後一塊拼圖未

成個團隊都不負責任

人工就識袋 有事A字膊

黑警問題係好牌嚟, 唔該將呢樣野排喺 5 大訴求優先次序榜首

互相理解？咁你地理解下班示威者撤銷控罪囉

十問九不知，咁要你保安局做咩

鬼佬指揮官前FBI CIA
推比外國勢力介入
problem solved

push

指揮官唔需要要面對議員同市民就推落佢到
屌 特權法召佢上立會啦 不過一定比保皇狗bam